年輕人應反問自己為何沒有把握42元買入匯豐的機會

冇錯撈哂底 已經賺緊

武肺都未完，急乜野

因為過幾日有38

撈得好

今日又有得買請大家支持下

沒有最低 只有更低

收息股

仲滙豐

夠鐘出嚟收息啦

今日40都就穿